鍾意貓嘅唔該入一入黎

你哋會唔會買呢樣野比你隻貓

之後幫佢用

想買呀
邊到有

唔知呀 應該外國
上上下fb見到

lm
而家用緊呢隻

真心咩

Sor 直接打真軍 用自己條脷
奶到我成口毛而佢就濕晒